林鄭佢哋開得返銀行戶口未

係唔會由制裁名單移走 但斷估拜登政府唔會認真執行啦 肯定揸流灘

隔離post話有銀行幫佢地開戶口啦

係咪冥通銀行？冥通應該同微果無生意往來

消息話本地細行，估係大生銀行

非本地啊